睇過風夏嘅吾該入一入黎

我正式宣布 我要屌鳩作者同男主老母

啱啱睇哂動畫，睇到成肚火

點解男主揀風夏都唔揀小雪
明明一齊得咁好都要出軌
咁都唔係最嬲
最嬲係男主玩弄小雪對佢嘅感情
連小雪投懷送抱都無動於衷
一句對唔住就咩都唔理
咁樣對得住小雪咩

未試過睇動漫睇到咁嬲

之後我就即刻極速睇漫畫睇下咩情況
我hi人都死左仲要搞其他風夏
男主依然唔接受小雪嘅表白
希望作者比多一次機會小雪啦

垃圾

搵二號機就知on9

套野個名都叫風夏
唔揀風夏唔通揀你媽咩

咪係 完全唔知個作者想點

雖然係咁講 但都唔洗風夏成咁呱

仲以為套野個賣點係涼風續作
點知

定有你的小鎮 我都唔係好記得

點知大和個女咁就

爛尾公治外號NTR之鬼你估流㗎

呢個擺明係跌書出大招，但玩大咗收唔撚到科

睇黎好似仲有唔少相似嘅作品

小鎮有你

都係涼風最好
風夏由整死左佢就已經無眼睇

風夏 好睇 無下限

吾你老母

BTW 見到作者名仲中個頭埋去，怪得邊個

吾你老母

小鎮一開始都幾好睇架但後面就

得神父先覺得好睇

即刻blacklist套野先 癈事又睇到胃痛

男主必需死
小雪

Btw啱啱聽緊首雪花火就見到你個post

小雪

睇完套野再聽佢嘅歌特別有feel